# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [it]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titolo|1|False|Episodio 35: La riflessione

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ah, sei sveglio!
Pepper|2|False|Tutto OK? Hai freddo?
Pepper|3|True|Scusa, tra poco finirò la mia Rea,
Pepper|4|False|e la mia aura è troppo sottile per proteggerci dal freddo.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Sto per perdere la mia ipervelocità,
Pepper|2|True|e quel pilota ed il suo drago ci sono rimasti incollati per ore.
Pepper|3|False|Non faranno fatica a prenderci non appena rallenteremo.
Pepper|4|True|Che idiota che sono stata!
Pepper|5|False|Ero certa che avrebbero rinunciato ore fa!
Pepper|6|False|Se solo riuscissi a seminarli.
Pepper|7|True|NO. Devo liberarmi di loro!
Pepper|8|False|Prima che ci prendano!
Pepper|9|True|Ma sono anche...
Pepper|10|True|...molto...
Pepper|11|False|...stanca...
Pepper|12|True|WHOOPS!
Pepper|13|False|Tieni duro, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|L'hai visto, vero?
Arra|2|True|Si. Questo inseguimento finirà presto.
Arra|3|False|Non ci vorrà molto prima che i suoi poteri si esauriscano.
Torreya|4|False|Attaccheremo non appena sarà esausta.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suono|1|False|BuUM!
Pepper|2|False|COSA?!
Pepper|3|False|Hanno infranto il muro del suono?!
Pepper|4|False|!!!
Suono|5|False|WOoosH!!!
Pepper|6|True|Grrrr!
Pepper|7|False|Tieniti forte Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|DIAMINE!
Pepper|2|False|COSA FACCIO?!
Pepper|3|False|Oh!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|La grotta del Lago dei Corni!
Pepper|2|False|Carrot, questa è la nostra occasione!
Pepper|3|False|Conosco quella grotta.
Pepper|4|True|È un passaggio lungo e tortuoso che finisce in una grotta che è crollata.
Pepper|5|True|Le stalattiti in fondo alla grotta formano un muro di punte affilate. È una trappola mortale!
Pepper|6|True|C'è un piccolo cunicolo in fondo abbastanza largo da permetterci di passare
Pepper|7|False|ma il drago non farà in tempo a sterzare e colpirà il muro a tutta velocità! Uhahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Ottimo! Ci stanno seguendo!
Pepper|2|False|Presto ci libereremo di loro.
Pepper|3|True|Non vedo l'ora di finirla!
Pepper|4|False|Uhahaha!
Pepper|5|False|!!!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Un momento! Cosa sono diventata?
Pepper|2|True|Una assassina?
Pepper|3|False|Una strega malavagia?
Pepper|4|False|!!!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suono|4|False|SWoosh!
Pepper|1|True|NO!
Pepper|2|False|Questo non è quello che sono!
Pepper|3|False|STOOOOP!!!
Pepper|5|False|MI ARRENDO!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Sai che arrendendoti alla Maestra Wasabi non te la passerai liscia?
Pepper|2|False|Lo so, ma sento ancora che c'è un modo per arrivare a lei - per farle capire.
Pepper|3|True|Dopotutto, niente è irreparabile.
Pepper|4|False|L'ho imparato da una vecchia amica.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Grazie per aver lasciato che Carrot mi portasse dei vestiti puliti.
Torreya|2|True|Il piacere è tutto mio.
Torreya|3|False|Hai reso più facile il nostro lavoro, quindi il minimo che potessi fare è restituirti il favore.
Torreya|4|True|Ma lo sai, hai fatto dav-vero arrabbiare Wasabi.
Torreya|5|True|Lei esige la perfezione. L'hai infastidita con la tua sporcizia, i tuoi vestiti, ed il tuo modo di arrivare.
Torreya|6|False|E l'hai aggredita! Non ci andrà leggera con te.
Pepper|7|False|Lo so.
Torreya|8|True|Comunque, ho bisogno di fare un pisolino.
Torreya|9|True|Ce ne andremo quando mi sveglio.
Torreya|10|False|Fai quello che vuoi purché non ti allontani...
Suono|11|False|Splaash
Torreya|12|False|Che strega curiosa.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ora, costi quel che costi,
Pepper|2|True|rimarrò fedele a me stessa.
Pepper|3|False|Lo prometto!
Narrator|4|False|CONTINUA...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Crediti|1|False|Giugno 18, 2021 Disegni e sceneggiatura: David Revoy. Co-autori del testo: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versione in italiano Traduzione: Carlo Gandolfi. Basato sull'universo di Hereva Creato da: David Revoy. Amministratore: Craig Maloney. Autori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Correzioni: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 on Kubuntu Linux 20.04 Licenza: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|3|True|Lo sapevi?
Pepper|4|False|Pepper&Carrot è completamente libero (gratuito), open-source e sostenuto grazie alle gentili donazioni dei lettori.
Pepper|2|True|Per questo episodio, grazie ai 1054 donatori!
Pepper|5|True|Anche tu puoi diventare un sostenitore di Pepper&Carrot ed avere il tuo nome in questo elenco!
Pepper|7|True|Siamo su Patreon, Tipeee, Paypal, Liberapay …ed altri!
Pepper|6|True|Leggi www.peppercarrot.com per ulteriori informazioni!
Pepper|8|False|Grazie mille!
